香港仲有有禮貌嘅老人家

搭緊西鐵見到3個老人家上車 2個啊婆1個啊伯 咁我諗住讓個位俾佢地坐
因為啊伯拎住袋唔知乜 好似好重
之後個啊伯勁霸氣話唔洗 一個站就落車 我唔坐！
佢老婆就望住我 我仲好堅持話讓俾佢坐
但個啊伯死都唔肯坐 我都諗住算啦
點知佢老婆係咁同我講sorry sorry唔好意思
其實香港仲有少部分好嘅老人家

有既